遊輪片黎講, Bob叔算唔算最高質?

唔係想幫佢賣廣告
而係想睇下大家仲有無好介紹

真係高質
跟佢去過一次介紹既郵輪，同一隻船
但係唔知點解佢拍出黎架船好大，
泳池亦都好大，
但實際上去到覺得好細，
同佢片有好大出入
野食都冇佢推薦得咁正，食到第2日已經唔想食
唔明佢點解拍到咁大咁正

雖然架郵輪冇佢片中咁好
但係去完都覺得係唔錯，
同埋佢有 上郵輪小知識都有用，未搭過可以睇下學下野
會繼續試佢推薦既其他郵輪

我覺得佢拍得都幾detail
好多設施都有講 餐廳又會試幾間

自費果D都唔好食佢好似大多都話自費先好食

我記得有隻船個free buffet佢讚

算高質